<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<ROWSET>
    <ROW>
        <fldFunzioni>Funzioni</fldFunzioni>
        <butIngrandisci>Ingrandisci</butIngrandisci>
        <butDiminuisci>Diminuisci</butDiminuisci>
        <butPagPrec>Pag. Precedente</butPagPrec>
        <butPagSucc>Pag. Successiva</butPagSucc>
        <butPagPrima>Prima Pagina</butPagPrima>
        <butPagUltima>Ultima Pagina</butPagUltima>
        <butRuotaOrario>Ruota Orario</butRuotaOrario>
        <butRuotaAnti>Ruota Antiorario</butRuotaAnti>
        <butChiudi>Chiudi</butChiudi>
        <fldFunzioniStampa>Funzioni Stampa</fldFunzioniStampa>
        <butStampa>Stampa</butStampa>
        <butStampaSu>Stampa Su</butStampaSu>
        <lblPin>Pin</lblPin>
        <butFirma>Firma</butFirma>
        <fldFunzioniFirma>Funzioni Firma</fldFunzioniFirma>
        <butValida>Valida</butValida>
        <fldFunzioniValida>Funzioni Validazione</fldFunzioniValida>
        <fldFunzioniRitornaWk>Funzioni Chiudi E Torna</fldFunzioniRitornaWk>
        <butChiudiReturnWorklist>Chiudi e Torna Worklist</butChiudiReturnWorklist>
        <lblPassword>Psw</lblPassword>
        <h5NomeHostTit>Hostname:</h5NomeHostTit>
        <h5UsernameTit>Username:</h5UsernameTit>
        <h5DebugTit>Debug:</h5DebugTit>
        <lblScelta>Scelta effettuata dall'assistito: </lblScelta>
        <lblPrivacyASL>Scelte del Consenso Unico Privacy ASL2</lblPrivacyASL>
        <confermaCancellazioneNote>Sei sicuro di voler eliminare questa nota?</confermaCancellazioneNote>
		<lblNoMedicoCurante>L'operazione è consentita solo al medico curante</lblNoMedicoCurante>
       	<lblNoMedicoCurante2>L'operazione è consentita solo al medico curante o per conto di quest'ultimo</lblNoMedicoCurante2>
        
        <!--  consenso privacy temporaneo inserito con l'aggiornamento del  15/10/2014 -->
        <lblPrivacyConcessa>Consenso alla privacy CONCESSO</lblPrivacyConcessa>
        <lblPrivacyNonConcessa>Consenso alla privacy NON CONCESSO</lblPrivacyNonConcessa>
        <lblPrivacyNonRilevata>Consenso alla privacy NON ANCORA RILEVATO</lblPrivacyNonRilevata>
       	
       	<!-- dialog privacy dettaglio -->
       	<lblConsensoDatiNegato>Negato il consenso realtivamente al TRATTAMENTO DEI DATI COMUNI per l'espletamento delle attività indispensabili alla gestione del rapporto medico paziente</lblConsensoDatiNegato>
		<lblSostitutoNegato>Negato il consenso, relativamente alla condivisione dei dati necessari alla cura del paziente, al SOSTITUTO, cioè il medico che sostituisce temporaneamente il medico o il pediatra</lblSostitutoNegato>
		<lblAssociatiNegato>Negato il consenso, relativamente alla condivisione dei dati necessari alla cura del paziente, agli ASSOCIATI</lblAssociatiNegato>
		<lblCollaboratoriNegato>Negato il consenso, relativamente alla condivisione dei dati necessari alla cura del paziente, ai COLLABORATORI</lblCollaboratoriNegato>
		<lblConsensoPersASLNegato>Negato il consenso, relativamente alla condivisione dei dati necessari alla cura del paziente, al PERSONALE ASL coinvolto nell'ambito di processi di diagnosi e cura che interessassero il paziente, limitatamente alle informazioni normativamente riconducibili all'alimentazione del Patient Summary del Fascicolo Sanitario Elettronico provinciale e regionale</lblConsensoPersASLNegato>
		<lblSpecialistaNegato>Negato il consenso, relativamente alla condivisione dei dati necessari alla cura del paziente, allo SPECIALISTA coinvolto nell'ambito di processi di diagnosi e cura dal medico o pediatra</lblSpecialistaNegato>
		<lblConsensoComunicazioneNegato>Negato il consenso alla comunicazione dei dati personali, anche relativi allo stato di salute del paziente, a FAMILIARI, CONVIVENTI o TERZI che si occupano del paziente (CARE GIVER)</lblConsensoComunicazioneNegato>
		<lblConsensoDatiSensibiliNegato>Negato il consenso al trattamento dei DATI SENSIBILI E GIUDIZIARI (articoli .4 comma 1 lett. d),e) e 26 del D.Lgs. 196/2003), ed in particolare: convinzioni religiose, origini razziali o etniche, vita sessuale, Stato di salute)</lblConsensoDatiSensibiliNegato>
		<lblConsensoVisioneDatiAslNegato>(Modulo consenso ASL) Negato il consenso alla gestione dei dati da parte dell'ASL o alla visione dei dati prodotti nell'ASL da parte del MMG/PLS</lblConsensoVisioneDatiAslNegato>
		<butConsenso>Vai al Modulo</butConsenso>
		<lblDeniedSpecialistaTitle>Consenso NEGATO</lblDeniedSpecialistaTitle>
		
        <!-- PRIVACY -->
        <lblDeniedTrattamentoDati>PRIVACY: ATTENZIONE! I dati non sono accessibili. L'assistito ha negato il Consenso al trattamento dei suoi dati personali e sensibili</lblDeniedTrattamentoDati>
        <lblDeniedVisualizzazioneDati>PRIVACY: ATTENZIONE! I dati non sono accessibili in quanto il paziente ha negato il consenso alla consultazione dei dati presenti nel Fascicolo Sanitario Elettronico</lblDeniedVisualizzazioneDati>
        <lblDeniedIntegrazionePS>Il Patient Summary non è accessibile in quanto il paziente ha negato il consenso alla integrazione del Fascicolo Sanitario Elettronico Provinciale da parte del MMG/PLS</lblDeniedIntegrazionePS>
        <butPortale>Accedi al Portale Privacy</butPortale>
        <lblAvvisoLetturaDocumenti>Attenzione: selezionando OK sarà consentita la visualizzazione di tutti i documenti sanitari memorizzati. E' responsabilità dell'utente accedere alle sole informazioni di competenza, nel rispetto della vigente normativa sulla privacy. Tutte le operazioni eseguite verranno tracciate. Continuare?</lblAvvisoLetturaDocumenti>

        <lblConsensoNonPrelevato>PRIVACY: ATTENZIONE! Non è ancora stato recepito il modulo di consenso alla privacy per il paziente in questione.</lblConsensoNonPrelevato>
       	<lblDeniedSpecialista>PRIVACY: ATTENZIONE! Il paziente ha negato il consenso per la condivisione del dato con lo specialista. Valutare attentamente l'inserimento delle informazioni!</lblDeniedSpecialista>
       	<lblTitleAttenzionePrivacy>ATTENZIONE! CONSENSO PRIVACY NEGATO</lblTitleAttenzionePrivacy>
       	<lblCatConsensoNegato>Negazione del consenso per le seguenti voci di menu:</lblCatConsensoNegato>
       	<lblDettaglioConsenso>DETTAGLIO PRIVACY</lblDettaglioConsenso>
       	<msgConsensoNonRecepito>PRIVACY: ATTENZIONE! Non è ancora stato recepito il modulo di consenso alla privacy per il paziente in questione</msgConsensoNonRecepito>
       	
        <lblInformazione>Informazione</lblInformazione>
        <lblNoPagineManuale>Non ci sono pagine del manuale dedicate a questa scheda</lblNoPagineManuale>
		
        <!-- label dialog menu shortcut -->
        <lblLogout>Si desidera uscire dal programma?</lblLogout>
        <lblCambiaLogin>Si desidera tornare alla schermata di login?</lblCambiaLogin>
        <lblConfermaLogout>Conferma</lblConfermaLogout>
        <lblConfermaCambioLogin>Conferma</lblConfermaCambioLogin>
        
        <lblPazienteMedIniz>Il paziente è inserito in un percorso di medicina di iniziativa relativo a</lblPazienteMedIniz>
        
        <lblOpzioniDematerializzata>Scegliere l'opzione per la conferma della dematerializzata sulle prescrizione effettuate da personale non medico (segretarie, front-end,...)*:&lt;br&gt;&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
        &lt;br&gt;- &lt;v&gt;CONFERMA AUTOMATICA&lt;/v&gt;: le prescrizioni vengono confermate in maniera automatica&lt;/li&gt;&lt;br&gt;
        &lt;li&gt;- &lt;v&gt;POPUP&lt;/v&gt;: ad ogni prescrizione del personale non medico verrà inviato un popup, in real time, che permetterà di confermare o meno la prescrizione&lt;/li&gt;&lt;br&gt;
        &lt;li&gt;- &lt;v&gt;INCREMENTO NOTIFICA&lt;/v&gt;: verrà incrementato un contatore numerico sull'icona dedicata in base al numero di prescrizioni da confermare&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        &lt;i&gt;* l'opzione attualmente selezionata (se presente) è evidenziata in verde&lt;/i&gt;</lblOpzioniDematerializzata>
    </ROW>
</ROWSET>