<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<ROWSET>
    <ROW>
        <lblTitolo>CONSENSO AL TRATTAMENTO DEI DATI PERSONALI</lblTitolo>
        
        <fldStatoOscuramento>
        	Indicare per il documento il grado di sensibilità che si desidera attribuire
        </fldStatoOscuramento>        
        	<lblStatoOscuramento>Stato oscuramento</lblStatoOscuramento>
        
        <fldDSE>
        	DSE - Dossier Sanitario Elettronico
        </fldDSE>
        	<lblVisInfoDSE>Il paziente ha preso visione e compreso l'informativa fornita riguardante il DSE</lblVisInfoDSE>
        	<lblInfoDSE>Il paziente ha preso visione e compreso l'informativa fornita riguardante il DSE</lblInfoDSE>
        	<lblInserimentoDSE>Il paziente vuole oscurare o rendere visibile questo dato nel suo DSE? (questa scelta determina la visibilità o meno del dato nel suo Dossier Sanitario Elettronico e deve essere acquisita dal paziente)"</lblInserimentoDSE>
        	<lblVisib>Responsabilità personale per mancata richiesta al paziente</lblVisib>
        	<lblNONVisib>Responsabilità personale per mancata richiesta al paziente</lblNONVisib>        	
        	
        	<lblVisib_old>Questa scelta determina la visibilita' di questo dato tramite DSE consultabile dal professionista sanitario che l'ha o che l'avra' in cura</lblVisib_old>
        	<lblNONVisib_old>Questa scelta determina la NON visibilita' di questo dato tramite DSE consultabile dal professionista sanitario che l'ha o che l'avra' in cura</lblNONVisib_old>
        
        <fldFSE>
        	FSE - Fascicolo Sanitario Elettronico
        </fldFSE>
        	<lblVisInfoFSE>Il paziente ha preso visione e compreso l'informativa fornita riguardante il FSE</lblVisInfoFSE>
        	<lblInfoFSE>Il paziente ha preso visione e compreso l'informativa fornita riguardante il FSE</lblInfoFSE>
        	<lblInserimentoFSE>Vuole il paziente inserire il dato in oggetto a FSE?</lblInserimentoFSE>
        	<lblOscuramentoFSE>Il paziente vuole oscurare o rendere visibile questo dato nel suo FSE? (questa scelta determina la visibilità o meno del dato nel suo Fascicolo Sanitario Elettronico e deve essere acquisita dal paziente)" </lblOscuramentoFSE>
        	
        
        <fldlblWarning>
        </fldlblWarning>
        	<lblWarning>Il consenso rilasciato dal paziente viene espresso su un documento già acquisito dal repository clinico</lblWarning>
        	        
    </ROW>
</ROWSET>