<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<ROWSET>
    <ROW>
    
    	<tabModulo>Modulo Sport</tabModulo>
    	
        <lblTitolo>Questionario Sport</lblTitolo>
        
        <butStampa>Salva e Stampa</butStampa>
        <butStampaOnly>Stampa</butStampaOnly>
        
        <lblSvenimenti>Svenuto o sul punto di svenire DURANTE o DOPO l'esercizio fisico?</lblSvenimenti>
        <lblDistrubiTorace>Disturbi (dolori, crampi o senso di costrizione) al torace durante sforzo fisico?</lblDistrubiTorace>
        <lblBattitiIrregolari>Avvertito battiti irregolari al cuore (tachicardia improvvisa o battiti extra o mancanza di battito) durante esercizio fisico?</lblBattitiIrregolari>
        <lblProblemaCuore>In qualche visita precedente qualche dottore ti ha mai detto che potresti avere qualche problema al cuore? (Pressione alta, colesterolo alto, soffi al cuore, infezione al cuore, malattia di Kawasaki o altro? )</lblProblemaCuore>
        <lblEsamiCuore>Qualche dottore ti ha mai prescritto esami per il cuore? (per es ECG di base e/o sotto sforzo, ecocardiogramma etc.?) Come sono risultati?</lblEsamiCuore>
        <lblStordimento>Mai sentito stordito o avvertito respiro inaspettatamente corto durante esercizio (più dell'atteso per lo sforzo)?</lblStordimento>
        <lblConvulsioni>Mai avuto convulsioni non spiegate dai medici?</lblConvulsioni>
        <lblStanchezza>Ti senti molto più stanco e avverti respiro corto più facilmente dei tuoi amici durante l'esercizio fisico?</lblStanchezza>
        <lblParenteDeceduto>C'è qualche parente (stretto o lontano) deceduto prima dei 50 anni per problemi cardiaci accertati oppure per morte improvvisa non spiegata (includendo annegamenti, incidenti d'auto inspiegati, SIDS)?</lblParenteDeceduto>
        <lblFamCardio>Qualcuno in famiglia è affetto da: cardiomiopatia ipertrofica? Sindrome di Marfan? Cardiomiopatia Ventricolare Destra Aritmogena? Sindrome del QT lungo? Sindrome del QT corto? Sindrome di Brugada? Tachicardia Ventricolare Polimorfa Catecolaminergica?</lblFamCardio>
        <lblFamCuore>Qualcuno nella tua famiglia ha avuto problemi di cuore, impianto di Pace Maker o Defibrillatore cardiaco?</lblFamCuore>
        <lblFamSvenimenti>Qualcuno in famiglia ha avuto inspiegati svenimenti, non spiegate convulsioni oppure è stato sul punto di annegare?</lblFamSvenimenti>
		
    </ROW>
</ROWSET>